夫先燒炭 妻隨後跳橋 iPad iPhone大王夫婦雙亡

【本報訊】荃灣汀九橋前晚女子跳橋自殺案，揭發其丈夫已燒炭先走一步！男死者是「先達 iPhone、 iPad大王」林福林，疑好炒期指，數年前曾輸到破產，靠「蘋果教主」喬布斯產品翻身；無奈有人賭性不改，近月股市大冧市損失慘重，一批手機又遭內地海關扣查，在走投無路下，前日在西貢住所廳中燒炭死亡，其妻其後駕車到汀九橋跳橋殉夫。 iPhone、 iPad大王夫婦連環自殺，竟與喬布斯同一天離世。
記者:徐雲庭、姜偉康

疑炒輸期指燒炭死52歲男子林福林，洋名 Eric；跳橋死妻子胡錦璇，英文名 Amy，現年38歲，同居西貢茅莆村26號一幢三層高村屋，該單位月租兩萬多元，三樓全層為主人房，二樓為大廳，地下由菲傭居住。

林福林旗下「數碼動力」近年在深圳開設分店。

「數碼動力」近年主攻蘋果產品，其網站有照片證明存貨供應充足。
「數碼動力」發展到深圳
由於林氏夫婦先後自殺身亡，警方恐案中另有別情，將案件交觀塘警區重案組追查，探員昨日到西貢住所搜證，並向菲傭錄取口供，初步了解後相信案件無可疑，但兩人真正死因有待剖驗調查。
據悉，林白手興家，曾做過不少工作，十多年前，吼準手機大行其道，出資數萬元於先達廣場創業，創立「數碼動力」手機舖，主力做 iPad及 iPhone水貨生意，靠其獨特眼光，加上運氣，生意越做越大，近年主攻蘋果產品，食正潮流賺到盤滿缽滿，坐擁至少六間舖，被視為先達最大手機商之一，被行內人稱為「 iPad iPhone大王」，林雄心壯志把手機王國發展至內地，近年在深圳華強北路開設分店。

出事當天，女傭見警員登門調查，曾發短訊給女主人胡錦璇。

警員在死者夫婦住所調查，現時只剩下女傭一人。
欠債逾千萬又遭海關扣貨
不過，林創業生涯並非一帆風順，數年前股市熾熱，他大炒期指，結果市場逆轉，一鋪清袋破產收場，在他人生低潮，胡婦幫他度過難關，更令其事業再闖高峯，是先達有名恩愛夫妻。
消息稱，林雖曾炒輸期指破產，並無吸取教訓，疑手機店現金流多，林希望現金「增值」大手買入期指，但近日股市急瀉，令他輸身家，更禍不單行的是，他運往內地的一批手機，遭到內地海關扣查，導致周轉不靈。有行家估計，林單是欠先達行家債款有500萬元，連街數至少逾千萬元，上月亦開始傳出他無錢交租及出糧。

「先生瞓咗，唔好搞醒佢」
前日，林疑不堪經濟壓力，趁妻子熟睡，在二樓大廳一邊飲日本清酒，一邊寫下滿佈淚痕的遺書，內容是：「對不起，我走先啦，保重。」然後搬來燒烤爐燒炭自殺。至下午一時許，胡婦醒來揭發擁屍痛哭，但抹乾淚痕後，落樓下對女傭說：「先生，飲醉酒瞓咗，唔好搞醒佢。」其後帶同丈夫的遺書，駕駛今年5月以逾40萬元購買的凌志私家車離家。
至前晚6時許，胡婦駕車至汀九橋往九龍方向慢線停下，在橋邊徘徊片刻後一躍而下，一名男子發現報警，水警輪及消防船在橋下海面搜索，一小時後撈起胡婦，送院已告不治。警員在凌志車上找到一封遺書，卻發現是男子所寫，恐另有案情，大批警員趕赴胡婦住所了解，女傭見警員登門，方知女主人出事，當打開二樓廳門時，警員再發現林燒炭身亡，身邊留有胡婦遺書。警方調查相信林疑不堪財困尋死，女死者疑難抵喪夫自殺共赴黃泉。有業內人慨嘆，林氏夫婦靠喬布斯產品發迹，想不到在喬布斯離世當日，亦雙雙自殺身亡。

靠炒賣發達既吸血鬼死不足惜

iPhone 8 眼紅

2011/10/08

幾時到Lo哥？

lo哥邊有咁易收皮

股市大冧

眼紅者勿入

撈哥都準備食撚屎啦

個老婆真係有情有義

竟與喬布斯同一天離世。

炒狗

近月股市大冧市

一睇呢句就知回帶

steve jobs係下面如果見到佢實笑鳩佢

有情有義。。老婆唔一齊死條數就係佢還，點還？

其實呢壇嘢，佢唔玩到咁大，根本就守得住

林雄心壯志把手機王國發展至內地，近年在深圳華強北路開設分店。

條友都on99幾年都輸期指輸到人生低潮

明知自己唔係炒期指嘅材料就收手啦

又唔吸取教訓無野好講